賤種嚟講 巴塞個巴老母定利記個fsg賤啲？？？

巴老母自從尼馬走撚咗之後就無個買人係正常
淨係丹古基而家洗咗大約400m

反佢嗰啲就請pr寫衰佢哋 名宿佩老大 碧基 美斯都走唔甩

美斯走呢單嘢 本身就話美斯唔走佢就resign 而家美斯焗留就當無咗件事

次次衰就搵教練孭鑊 做爛巴狗條數 早排仲要洗黑錢俾人拉撚咗

fsg就搵利迷補充 隔離post見到條撚樣勁度縮 唔肯買人

fsg拎左好多錢買var 利迷唔認黑哨仲要屈佢無駛錢

講到洗錢買水貨，FSG又真係輸九條街既

買var買到有杯袋下都叫好好啦....

曼聯木狗+格拉沙賤種啲

拎咗489m買

點賤

醉油狗賤啲
搞大小妹個肚

屈毛？

佢都唔撚用錢